「滅」偷食黃心穎！《法證IV》重拍損失千萬

藝人黃心穎被爆搭上人夫許志安，惹來全城怒罵，形象插水，亦令兩人的工作全面叫停，女方主唱的《愛．回家之開心速遞》主題曲《在心中》即時被抽起，而她早前已拍好的四套新劇，包括《堅離地愛堅離地》、《丫鬟大聯盟》、《牛下女高音》和《法證先鋒IV》亦受牽連，原本接棒《鐵探》播出的《堅》劇已首當其衝被抽起，而據可靠消息指，無綫台慶重頭劇《法證IV》亦已決定重拍，當中包括台灣的七日外景，台前幕後再「埋位」開工，台灣連香港共五十組戲，加上要再次租借電影拍攝器材，損失超過一千萬元！

曾考慮電腦特技「換臉」

至於重拍原因是該劇已跟內地簽合約，將於11月在中、港兩地同步播映，在內地播劇需要取得批文，由於有關方面一直嚴打形象負面藝人，故演員若涉桃色醜聞，獲批機會近乎零，故無綫為免影響播放日期，決定重拍。在劇中飾演網絡記者的心穎屬第三女主角，受影響的部分達三分之一，因補拍需時，劇組已第一時間跟受影響的藝人黃浩然、李施嬅及譚俊彥等聯繫，幸眾人相當理解並即時作出配合，大隊預計下月可以開工，但暫未知由誰取代心穎角色。

《法證IV》監製梅小青接受東網訪問，承認重拍一事：「好多謝公司（TVB）喺金錢、人力、物力嘅支持，一班演員都好好，啱啱出事未決定點樣做嘅時候，佢哋已經WhatsApp同我講，會支持我嘅一切決定，當決定重拍要度期嘅時候，佢哋即刻應承。」她續稱內地方面亦非常支持該劇，曾向她提出多個補救方案，當中包括用電腦特技將黃心穎「換臉」，她說：「聽到呢個方法都有小小詫異，最終都係覺得重拍係最好嘅。」

李施嬅告別變「回巢」作

劇中主角李施嬅，坦言會配合重拍：「一定會做好成件事，套劇拍得好辛苦，之前啲Fans都話，我喺告別無綫之作冇得播唔開心，所以都想播到。（啲期有冇影響？）其實拍攝檔期仲未定，自己喺出面都已經接咗一啲工作，不過會盡量配合。」談到已離開無綫，今次再拍，是否以新酬勞再接？她笑言：「吓！我都冇諗過呢個問題，不過如果6月拍，我諗我係離巢後最快回歸嘅演員囉！」談到受心穎事件拖累，會否不開心？她說：「又唔可以咁講，都係一件咁唔如意嘅事，唔好睇番以前，要向前望，大家點樣會令成件事做得更好。」

至於譚俊彥則表示：「都係啱啱收到通知，重拍一定一個問題疊一個問題，佢哋仲開緊會，暫時未知幾時重拍。對我就冇乜太大影響，因為呢段時間放緊假休息，唯一係7月開嘅音樂會，會少咗練歌嘅時間。」

無人睇想tvb呀

咁執笠囉TVB

有冇得告黃心穎？

返工試過做錯咩大鑊野

條片應該賣比tvb

dc佬好快被自殺

使唔使呀

心穎BB你真係好野

你偷食除時攪到人地扑街含家產

大陸封殺

TVB啲人識撚CG咩

如果唔係啲觀眾， tvb都點會話重拍。
其實拍咗就照播啦， 真係為咗條女而唔睇嘅有幾多人？ 最後咪又係晚晚睇。

累公司蝕錢 累同事做多獲 唔駛交代
成30歲人做野都咁冇責任心
仲要鬧情緒 走去外國

話罷睇嗰班八婆實情咪又係晚晚追多餘啦搞咁多嘢...

同大陸簽約冇得唔重拍

照播咪得囉

在內地播劇需要取得批文，由於有關方面一直嚴打形象負面藝人，故演員若涉桃色醜聞，獲批機會近乎零

咪撚on9啦

在內地播劇需要取得批文，由於有關方面一直嚴打形象負面藝人，故演員若涉桃色醜聞，獲批機會近乎零

話照播嗰啲係咪冇睇內文？
咪話咗支那好大機會唔批囉

拍《法證V》囉

人地都話大陸好大機會唔批
所以要重拍
你文盲？

張振朗真係好陰公，因為佢拍果兩套唔係台慶劇+冇同大陸簽約，咁就冇得重拍兼變唒倉底貨

好波

賓妹之又食又拎

累人累物

咁下次tvb同大陸合作拍劇， 記住叫啲演員簽份聖人協議，無搞三搞四等行為先比拍， 若違反協議要賠償損失。

~ 拍得合拍劇就係咁麻煩~

tvb係驚大陸唔出批文做唔到中港同步比大陸告啫。
佢幾時會關心過香港觀眾

Tvb本身已經負面啦

連登班文盲睇新聞唔睇內文

法證自從無左bobby yoyo林文龍就賴哂野
三輯原本繼續係佘詩曼擔正 點知臨時因傷辭演 搵左張可頤頂上
四輯直頭係最不知所謂既cast 拍哂就遇上賓穎偷食依家要哂錢哂時間重拍
抵撚死霉小青啦堅持要用賓穎

其實損咩失姐
你自己抽起唔播炸嘛
可以播嫁 屌

boddy同林文龍係呢套野既核心
之後換左人即刻變膠

廢到冇cg

打格仔咪得囉

打格遮樣咪得

黎耀祥都ok
係唔夠林文龍靚仔

唔係掛 氣質同樣差兩班喎

想睇牛下女高音

低俗喜劇

私生活同做戲有咩關係

用deep fake 改做佢家姐囉
唔識用科技之苦

至於譚俊彥則表示：「都係啱啱收到通知，重拍一定一個問題疊一個問題，佢哋仲開緊會，暫時未知幾時重拍。對我就冇乜太大影響，因為呢段時間放緊假休息，唯一係7月開嘅音樂會，會少咗練歌嘅時間。」

放假都要返工仲唔大影響

屌。。。

賠300

唔知點解諗起張振朗個樣嬲到爆就好想笑

有無問過連登仔

無頭東宮

第時有2個版本👍

屌，11月先播，到時仲撚有人記得咩

曾向她提出多個補救方案，當中包括用電腦特技將黃心穎「換臉」，她說：「聽到呢個方法都有小小詫異，最終都係覺得重拍係最好嘅。」

無技術就無技術啦,垃圾TVB

點解有得告？係你自己唔播咋喎

TVB點解要迫自己埋牆角 明明公司都無乜錢賺，仲搞咁多咩封殺、重拍
最後玩撚死自己，等執䇺啦

星途呢家嘢真係好講運氣

叫佢上pornhub睇一轉先啦

TVB真係仆街
不過講雪講殺d artist真係企到好硬
唔似viu賊仔強姦犯仲請上節目

無野撈同放假係兩回事黎，佢似係前者

封神榜

到個時 乜都唔記得晒啦
重拍燒錢 倒錢落海

其實邊間有

屌，11月先播，到時撚有人記得咩

正式出嚟講返聲對唔住都冇

屌咪玩 deep fake技術就算做得好都睇得出好假 同埋邊個會肯淨得個樣出鏡仲要key落黃心穎個人度 如果搵個唔出名嘅演員key落去又冇人識

都話大陸封殺

咪係 有睇1 2輯就知bobby同林文龍有專業人士個格 黎耀祥唔係個回事

林文龍演技太廢 唔似專業喎

講到好大損失咁，你啲劇跟本就少咗好多人睇，有同無大波穎都係咁講

好撚心涼
原本tvb可能諗住11月先播香港人又咁善忘唔會重拍

直接pass 左拍第二套仲好啦

監製梅小青可以考慮搵梅小惠代拍

執柒咗佢啦垃圾Tvb

賓穎番電視城果時會比幾多人問候老母

可以擺上支那度整，
支那啲藝人好常咁做
好似AB拍古裝都成日唔喺現場
對手戲係用替身拍
之後先喺綠幕補拍返大頭鏡頭
再key返上去
但啲陰影都同光暗都會睇得出係key上去

TVB = 連登仔最大娛樂

熱門Post 頭100名有61名都係TVB

告咩？Tvb自己簽佢做員工先，法例規定公司請人一定要員工幫到公司賺錢？

換面又要立體人臉掃瞄又要續個景打過曬啲燈等等等等，咁多技術要求, 就算deep fake咁入門都至少要識少少Python底，TVB入面做個班廢中廢老識西咩

老老實實, 話得衰D, 唔播重好,
呢套都唔係真正法證先峰.
又冇, 歐陽震華,林文龍.
重要係台慶劇, 冇一個係一線演員.

抵撚死啦

仲話走去讀演藝，佢想再呢行搵食都難

香港唔播咪賣去東南亞

換臉暫時得美帝叫做技術好啲，但都有超人剃鬚啲柒位，TVB就算9數把啦.

為咗一個黃賓穎 整幾十集幾百個鏡頭 撚得閒整咩
你估黃賓穎係變型金鋼呀 有技術都唔撚幫佢整啦
同埋 隨時重拍條數仲低過請專業人士去搞

係620禁住佢唔比佢出黎
佢自己柒左就梗係搵窿捐
唔通仲好意思開口同全世界講對唔住咩

幾套戲都同心穎拍檔, 即係佢都被雪藏. 全年冇劇上, 奬都冇, 人氣下跌.
呢一年都白廢.
唔嬲就假

唔係有咩條款話形象令公司受損要賠咩 日本韓國好興呢啲約 香港唔知

再次租借電影拍攝器材
點解TVB唔自己買

呢鋪睇佢平時人緣好唔好 人緣好的話 應該都唔少人可憐佢嘅 做唔翻男一都應該r到幾套男二拍下

青筋然爆完粗未

【安心殘局】黃心穎《法證IV》角色隨時被抽起 拍檔黃浩然爆粗狂鬧

賓穎做到既好事 順手唔洗睇呢條2打6

我諗換個面唔洗一千萬既，但未必夠時間做得完美囉

比多千幾萬就可以賺埋蝗錢重嘈三嘈四
咁有骨氣咪唔好係中國播囉

唔滅咪慳翻千萬囉

因為套劇外判左出去

真係一個累全家

真係好事
因為張振朗一樣垃圾

照播咪得
睇慣tvb個班人都含慣撚
唔通為左一條女唔睇套"咁好睇"既劇咩

620 又話公司無損失嘅

又一個唔睇內文嘅人

可唔可以睇下內文先出聲

以tbb技術用cg換面一定好撚好笑

Tvb最大收看觀眾就係班師奶
勾人老公簡直就係點中佢地死穴
到時個個屌鬼嚇怕埋班廣告商
除小姐做雞都唔掂

TVB理撚得你香港, 重拍係因為大陸上唔到

tvb咁度縮都肯俾咁多錢重拍
好難相信lor

其實bobby 同林文龍都仲有拍tvb 點解換人

唔重拍大陸唔批蝕幾千萬

林文龍拍另一套劇唔得閒

真焦土

淨係tvb都成千萬，仲未計男女方損失，
買起個DC佬1千萬咩都得啦下話？

叫賓穎賠啦

講左幾多次重拍因為大陸唔係香港觀眾呀
無同大陸簽約果幾套直入雪櫃喇
Tvb根本唔當香港一回事

冇bobby同林文龍就唔係法證先鋒

正呀！

支那唔可以播嘛

最尾個句好好笑

個角色係記者, 應該都係揾麥明詩,馮盈盈,賴慰玲是旦一個頂賓穎

邊個賊仔強姦犯？

劉馬車&火雞姐？

唔知邊個

爽皮

想要《牛下女高音》，好似電視逆流阿叔咁講阿叔情懷，最緊要係有鍾景輝King Sir、吳岱融鷲哥

垃圾黃心穎阻推住我睇鷲哥

搵朱千雪得唔得呀

我都想睇班叔叔

反正都冇歐陽震華、林文龍、蒙嘉慧，唔睇都罷

又有糧出 開心啦

我想知tbb點考慮CG換面？佢d技術，換面得啖笑

You had one job

妳漏左巴黎聖母院重建開支

無線仲有錢可以蝕？

香港啲人，deepfake 都唔識……創科

呢個仲靚過依家啲濕鳩特效

唔當香港一回事使鬼將其餘幾套放入雪櫃，連愛回家主題曲都轉埋midi呀

應該tvb上上下下都想殺左條dc狗

deepfake

下次開post真係要紅字左內文重點
成堆文盲

其實點解仲有香港人會care tvb

自從hktv個單野
隨左餐廳食飯
我真係睇都冇睇過tvb

邊撚個黎

學大陸揾sticker遮住佢

TVB損失
觀眾冇損失反而可以睇冇心穎法證IV

AI 換臉

原來又係因為支那

2打6想上位？
冇咁易呀

廣告商呀，on鳩
無人落廣告呀

用下個腦啦

連登以為用電腦㩒個掣就換到面

永不翻身

咁大陸唔批唔係政府問題咩
tvb照拋部劇俾上面電視台
電視台要播而政府唔批
咪係大陸政府問題
Tvb其實可以唔洗搞咁多野

合約寫明如果播唔到要賠錢

鄭秀文老公都敢姣，鄭天后d fans大多七八十後d女，中國同香港都係，呢班女人大多數結曬婚同埋消費力好高
tvb主要客戶係呢班人
如果呢班睇黃心d劇=簡接支持自己老公去偷食

黃心得罪咗而家香港最高消費力個班人
tvb點會想得罪呢班人

佢邊有可能上到位

照出街咪算囉，班C9真係會罷睇咩on99

點點今時今日仲有人寫扑街

台灣人拍大陸戲真係要簽反台獨

話照播、無所謂個班人可唔可以用眼睇野, 用腦諗野?

照播我覺得收視會重高

照播一定比一班人屌,
重唔乘機將件事放大. 將會好多段動新聞出來. 註冊新會員又多一班人
而且少商戶落廣告.

唔關情緒事, 出走歐美加係佢唯一生路

…………又唔見禁播成蟲？
個朵臭到
根本夠後台就ok

去外國發展羅
做下鬼佬d舞臺劇

巴打 呢套好嘢黎

其實佢不如將錯就錯，直接轉型做脱星或者拍戲專做二奶或者搶人老公角色，可能會做得起

直接入埋雪櫃啦播乜撚霉小青專拍埋啲垃圾

跟本睇tvb 嘅人最愛邊鬧邊睇

我想

就算全球最專業既圍埋一齊換都應該會好詭異
有睇開deepfake果D明星片就知,根本好易睇出破綻

呢套其實邊個負責整呢D效果,整得唔錯Wor

唔得
管理層決定 其實照播都無問題

班友講到人哋tvb冇技術但自己就好了解咁

劇集質數差係要顧忌埋依D野

佢主演既其他佢都抽起唔播住，不過呢套個贊助商可能贊助比較多錢，贊助商要求換就換喇

都話咗大陸嗰邊損失要毀約賠得仲多 文盲？

Deepfake

諗起武則天遮波

大陸都冇講係咪真係唔比播
係佢地淆先要諗方法補救姐

乜撚野 都話係你自己唔播 點解佢要配？

冇歐陽震華既法證wfc

仲有閪人睇 CCTVB 咩

講係咁講，但畀著我都一定賣畀報館
賣畀tvb隨時畀人告勒索
報館一買一賣，冇有怕

我忽然幾like心穎了

黃浩然咁多年都勁屎戲，唔差在換走埋佢啦
唔明點解屎戲到咁都成日有男主做，長期忍屎樣

正，望住tvb賺少d

法證先鋒得以前好睇 依家拍咁多續集都無人睇架啦

洗呀

重拍累到公司損失千萬

我想睇《法IV》呀屌

換面係咪即係玩deep fake, 拎嚟出咸片算啦不如